Facebook同AFP搞新聞fact check，原來係維穩show

屌你老母捉字失都話fake news，好撚野